final lessonsBD = [
  {
    "id": 2,
    "title": "English 2",
    "content": "My english notes.",
    "language_id": 3,
    "createdAt": "2023-11-09T14:22:24.854Z",
    "updatedAt": "2023-11-09T14:22:24.854Z",
    "lessonQuestions": [
      {
        "id": 7,
        "lessonId": 2,
        "questionId": "clora2zt50006ycew3jkwauh8",
        "createdAt": "2023-11-09T14:22:24.854Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:22:24.854Z",
        "question": {
          "id": "clora2zt50006ycew3jkwauh8",
          "question": "She studies mathematics at the university.",
          "answer": "Ela estuda matemática na universidade.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:22:24.713Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:22:24.713Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "id": 1,
    "title": "Basic English",
    "content": "Primeira lição de tradução para ingles",
    "language_id": 3,
    "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
    "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
    "lessonQuestions": [
      {
        "id": 1,
        "lessonId": 1,
        "questionId": "clor9zi0t0000ycewzv9jz6rf",
        "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "question": {
          "id": "clor9zi0t0000ycewzv9jz6rf",
          "question": "The weather today is beautiful and sunny.",
          "answer": "O tempo hoje está lindo e ensolarado.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:19:41.693Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:19:41.693Z"
        }
      },
      {
        "id": 2,
        "lessonId": 1,
        "questionId": "clor9zi8z0001ycewe9fdvegj",
        "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "question": {
          "id": "clor9zi8z0001ycewe9fdvegj",
          "question": "I enjoy reading books in my free time.",
          "answer": "Eu gosto de ler livros no meu tempo livre.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:19:41.988Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:19:41.988Z"
        }
      },
      {
        "id": 3,
        "lessonId": 1,
        "questionId": "clor9zict0002ycewwqlsh2ke",
        "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "question": {
          "id": "clor9zict0002ycewwqlsh2ke",
          "question": "She drives a red car to work.",
          "answer": "Ela dirige um carro vermelho para o trabalho.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.126Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.126Z"
        }
      },
      {
        "id": 4,
        "lessonId": 1,
        "questionId": "clor9zigr0003ycewyls1f8us",
        "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.410Z",
        "question": {
          "id": "clor9zigr0003ycewyls1f8us",
          "question": "They cook delicious meals on the weekends.",
          "answer": "Eles cozinham refeições deliciosas nos fins de semana.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:19:42.268Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:19:42.268Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "title": "Frances basico",
    "content": "Lição de frances",
    "language_id": 4,
    "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
    "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
    "lessonQuestions": [
      {
        "id": 8,
        "lessonId": 3,
        "questionId": "clora5vaf0007ycewohqh2pmg",
        "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "question": {
          "id": "clora5vaf0007ycewohqh2pmg",
          "question": "J'aime écouter de la musique tous les jours.",
          "answer": "Eu gosto de ouvir música todos os dias.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:24:38.681Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:24:38.681Z"
        }
      },
      {
        "id": 9,
        "lessonId": 3,
        "questionId": "clora5vef0008ycewrrdx6msn",
        "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "question": {
          "id": "clora5vef0008ycewrrdx6msn",
          "question": "Elle parle couramment le français.",
          "answer": "Ela fala francês fluentemente.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:24:38.967Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:24:38.967Z"
        }
      },
      {
        "id": 10,
        "lessonId": 3,
        "questionId": "clora5via0009ycewm679lzq6",
        "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "question": {
          "id": "clora5via0009ycewm679lzq6",
          "question": "Nous visitons des musées le weekend.",
          "answer": "Nós visitamos museus no fim de semana.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.106Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.106Z"
        }
      },
      {
        "id": 11,
        "lessonId": 3,
        "questionId": "clora5vm5000aycewsmo9kotr",
        "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.386Z",
        "question": {
          "id": "clora5vm5000aycewsmo9kotr",
          "question": "Il prépare un délicieux repas pour sa famille.",
          "answer": "Ele prepara uma refeição deliciosa para a sua família.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:24:39.246Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:24:39.246Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "title": "Frases basicas de frances",
    "content": "Aprenda suas primeiras palavras em frances",
    "language_id": 4,
    "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
    "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
    "lessonQuestions": [
      {
        "id": 12,
        "lessonId": 4,
        "questionId": "clora7ebd000bycew5vhmw7n5",
        "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "question": {
          "id": "clora7ebd000bycew5vhmw7n5",
          "question": "Elle étudie l'histoire à l'université.",
          "answer": "Ela estuda história na universidade.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:25:49.990Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:25:49.990Z"
        }
      },
      {
        "id": 13,
        "lessonId": 4,
        "questionId": "clora7efb000cycewow4qovca",
        "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "question": {
          "id": "clora7efb000cycewow4qovca",
          "question": "Ils voyagent en train à travers la France.",
          "answer": "Eles viajam de trem por toda a França.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.279Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.279Z"
        }
      },
      {
        "id": 14,
        "lessonId": 4,
        "questionId": "clora7ej8000dycew6mqjevj0",
        "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "question": {
          "id": "clora7ej8000dycew6mqjevj0",
          "question": "Nous aimons regarder des films français.",
          "answer": "Nós adoramos assistir filmes franceses.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.420Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.420Z"
        }
      },
      {
        "id": 15,
        "lessonId": 4,
        "questionId": "clora7en3000eycewmba193vi",
        "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "question": {
          "id": "clora7en3000eycewmba193vi",
          "question": "Il joue du piano dans un groupe de musique.",
          "answer": "Ele toca piano em uma banda de música.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.560Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.560Z"
        }
      },
      {
        "id": 16,
        "lessonId": 4,
        "questionId": "clora7eqy000fycewxan5xli6",
        "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.840Z",
        "question": {
          "id": "clora7eqy000fycewxan5xli6",
          "question": "Elle danse avec grâce lors de spectacles.",
          "answer": "Ela dança com graciosidade em espetáculos.",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-09T14:25:50.699Z",
          "updatedAt": "2023-11-09T14:25:50.699Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "id": 5,
    "title": "asdas",
    "content": "asdasd",
    "language_id": 3,
    "createdAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
    "updatedAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
    "lessonQuestions": [
      {
        "id": 17,
        "lessonId": 5,
        "questionId": "clot62smt0004yc6rpbzbai93",
        "createdAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
        "updatedAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
        "question": {
          "id": "clot62smt0004yc6rpbzbai93",
          "question": "ssss",
          "answer": "cccc",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-10T22:05:49.302Z",
          "updatedAt": "2023-11-10T22:05:49.302Z"
        }
      },
      {
        "id": 18,
        "lessonId": 5,
        "questionId": "clot62sqn0005yc6rfshljzdt",
        "createdAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
        "updatedAt": "2023-11-10T22:05:49.578Z",
        "question": {
          "id": "clot62sqn0005yc6rfshljzdt",
          "question": "aaa",
          "answer": "sss",
          "type": "translation",
          "createdAt": "2023-11-10T22:05:49.439Z",
          "updatedAt": "2023-11-10T22:05:49.439Z"
        }
      }
    ]
  },
  {
    "id": 6,
    "title": "dgdgd",
    "content": "vcbcbc",
    "language_id": 5,
    "createdAt": "2023-11-10T22:50:30.896Z",
    "updatedAt": "2023-11-10T22:50:30.896Z",
    "lessonQuestions": []
  }
];
